我已經擇低曬今晚串我利嘅人

下年捧盃嗰時逐個攞返上嚟bin

下年見

飛機盃 都可以串我獌？

咩盃，講清楚先，唔好又戴頭盔

而家唔笑唔通拜山先嚟笑咩

水盃咋

儘管笑

Block哂上面堆垃圾

支持
下年記得繼續擇低

利物浦好波

擇底我唔該，今晚猁真係好柒

慢慢擇
而家笑左先

Ake

Ching好波

和波有分落袋好威

及時行樂

訓身左猁 冇睇結果 晏啲約左經紀去睇樓

睇下邊層貴d
準備跳落去啊 ？

推定先